劉業成可能會打散今次運動，但佢既方法係搵大量藍衫祭旗

劉sir最叻係收買對方人心

佢本人最支持成立獨立調查委員會

政府比佢既任務係盡快解決事件平息民憤

佢好清楚搵幾個失控藍衫出黎祭旗一可以平民憤

二可以重整警隊

等睇藍衫pc仔被割席

唔知呢 宜家仲出緊防暴 睇下新二哥 係咪真係咁巴閉

唔準再出煙